【香港直播20200114】港大師生校友組織記者會：講戴耀廷教席和週三全民集會

【香港直播20200114】港大師生校友組織記者會：講戴耀廷教席和週三全民集會 - Julia 直播
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

15號 星期三 1200-1400 , 中環:全民力拒 制度暴力 你我堅守 程序公義集會 , 地點 ：愛丁堡廣場

日期：2020年1月15日 星期三

中環:全民力拒 制度暴力 你我堅守 程序公義集會
時間 ： 1200-1400
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲發不反對通知書)

聽日

中環:全民力拒 制度暴力 你我堅守 程序公義集會
時間 ： 1200-1400
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲發不反對通知書)

遮打呀

日期：2020年1月15日 星期三

中環:全民力拒 制度暴力 你我堅守 程序公義集會
時間 ： 1200-1400
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲發不反對通知書)

聽日 1200-1400 愛丁堡廣場呀

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）